國家隊呢？？？又話有國家隊？？？？？

屌跌得好L急

次次都係升就少少，跌就大棍落。

國家跳水隊

唔係讓領導先走咩？

今次由郭晶晶帶隊

正常丫
希望納指今晚都係咁
做第二隻腳先再W上去

國家隊走先

兩會維穩完就散水啦 傻仔

嘩屌冇水花10分

恆指短期再觸底講緊28200喎
再穿就IFC見

兩會咁多日以黎，有穩過咩?
班PＫ官出少句聲就當幫忙啦

救命呀阿椰

穿左都去27K姐,唔駛死wo
而且對長期升勢黎講係好事
冇乜可能到26300,放心啦

幗家缺水

國家隊黎左收割

開完會喇
仲國家隊

真

我覺得再上咪31000-32000玩完，唔使回調咁多啦，未等上返去美股都爆左散水喇

開完會， 收工啦